英國自民黨：政府必須確保所有香港人有居英權，不管他們有沒有BNO

邊有可能

英國都玩鬥黃

包雙非蝗咁大愛？

藍絲呢

日出

liberal Democrat係左膠但親美政黨

孟晚舟有3本香港特區護照

係就好了 我去

林鄭可以搞到散英都鬥黃 真係勁勁子

左膠既範圍終於有一日包埋我地
不過就算包左做既得利益者
都唔想佢地太膠

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

突發！！！黑警星辰條片懷疑YouTube做馬

藍屎都有?

97年前出世既，爸爸媽媽係bno holder, 已經包晒，唔需要包未來人

呢個膠咗啲

如果包九七政權淪陷後非香港人直系親屬新殖民
香港只會變成支那向英國輸出殖民既漏洞
十三億人去晒都有滋

無BNO者必須為***AZ(即香港出生)或曾因抗爭而被捕先可以過去

咪包班廢老腥港人

Lib Dem係平時支持定？想引起當地不滿？

咁我寧願唔去

太左膠

如果實行嘅話 一定會有篩選
就咁篩你Facebook都夠玩

150落嚟個D都有, 唔好咁ON9好喎

其實好事黎
大家都鬥黃咁姐係冇人夠膽講收緊

問題係雙非
仲有早期港嫖有啲已經係香港生左下一代出黎

支持英國黨派鬥黃

to Lib Dems

雙非絕不是香港人

雙非咪係***AZ
唔係97前出世未成年果d/父母有bno
根本同英國無關係

97後雙非
唔想去到英國都要見到呢d仆街

快撚啲死

一臉劣等支相

而家咁既環球,二讀有無可能通過呢?

97前永久居民香港人都仲講得通
97後好多係支蝗嚟架

老老豆豆，LibDem唔會有機會執政所以講野都唔使點負責任

LIB DEM堅定支持香港人

仲有大量新移民

好，係驚佢講到咁，會引起當地人嘅恐慌

新移民都有好多黃所以我想要有政治審查

不了 就算BNO都審查一下

英國根本唔明97撤走之後
支那係已經輕易騎劫香港傀儡
大量輸出同英治子民無關係既支殖民

咪on9啦

推民族自強 香港獨立

依啲好似唔包

老實講我覺得lib dems只適合做反對黨而唔係執政黨啲政綱太左太痴線
利申：黨員

短期內啫其實可以見到年青選民嘅政治取向明顯左傾我覺得過多十年左右選民結構嘅轉變會令到佢嘅議席再增加

我係英國人都覺得癡線
洗唔洗咁大愛 乜就來有選舉咩

咁在野個陣梗係乜春都講得

自民黨想搶幾多票

講唔通，97後就唔應該有，由bno家人帶過去已經好寬

鬥黃就好

痴撚線 引共諜入關

莊豐源果班支那人都唔應該有啦屌

唔關事 BNO都大把藍絲 最緊要係有審查+篤灰專線

將香港變返英國大家咪居緊英

班雙非蛆就收皮啦

想做英國人 身份證幾易拎

佢地同英國有閪關係

如果有冇BNO都有居英權，咁即係當97前有攞BNO嘅係傻仔?

Agree
有Bno先去得好合理
頂多比97前出世無拎果啲重新申請

咪玩，單程證嗰班大把共諜，再講英國根本對97後出世既香港人冇責任

諗下都知冇可能啦
成班係度發夢

腥港人不了

有vetting咪安全，上面嘈出生地有咩用

咁班雙非蛆係咪要拎返CI?

鬥黃都要有條線

多謝父母噤短視，97前住滿7年都唔搞入籍bno，仲懶醒話只係bno冇撚用，而且又貴又排長龍。
利申00後，得家姐有bno

咁又癲咗啲
點都要有少少門檻嘅
個人需要有同英國嘅connection （起碼父母曾係CUKC或BDTC，現有BNO更佳）
又或者擁抱普世價值

好似啲人假結婚拎passport咁
大把人整相薄同social media去呃個移民官
好撚容易做到

其實話 ”no one is left behind” 唔係好啱…

港共官員、popo、藍屍，全部都應該 left behind ，唔好整臭英國…

有bno都要政治審查啦
何況腥港人

嗰啲唔係人嚟，更加唔係Hong Kongers

益埋D 藍絲?
審查點都要, 一定唔係所有

係一定要政治審查。咪撚俾藍絲走

每年有幾多大陸人係英國申請ILR同入藉，介FF有政治審查，你估人地係中國

支持

no!

UK is not china

左膠上腦？
攬埋班無生產力既廢老藍絲做咩
比機會支那滲透？

唔好比藍絲

好似有篤灰機制
大家一定要幫手 唔好比佢地班仆街咁易呃到英國 搶福利

講真無可能審查到普通藍絲

97後本身同英國就無關係
況且尋日先宣布97後都可以跟有BNO既父母過去

唔止多，係重多過我地

Exactly

大愛撚 包埋14億中國人好唔好?

自民黨不嬲都最黃

97年回歸前出生的香港人及其子女
應該可以包到大部份？

咁你地都要去人地條twi下面講97後有大把蝗蟲先的ga，我見得好少reply

老實講如果我去到都未必會投lib dems

Push

其實完全冇關係好難改到變有
但我覺得97年已出生，而父母冇拎嘅人係應該開返俾佢地申請，因為佢哋當時父母幫佢揀唔代表佢自己意願
雙非嘅手足（如果有）其實係應該開條特別庇護通道俾佢哋

父母有/ born before 1st July 1997就好
全部真係傻左咩

去到一開始實投保守黨
始終係現屆保守黨政府推呢個BNO居英權出黎

唔好呀
一定要審查
香港有4成藍絲紅絲

根本捧殺

咁癲
而家好似鬥大

屌班藍絲紅絲

冇bno都走得咁我唔走喇

到時實連埋好多垃圾人過英國
英國佬實歧視所有香港人

而家有BNO起碼篩走部分垃圾人口先

其實我係怕一次過救哂全港
英國本土居民既反響會好大
到時只會做成歧視香港人既問題

我自己覺得最好既次序係
1. 有需要離開既手足(不論拎咩護照)
2. BNO(因為係明正言順)
3. 等BNO個政策運行緊 先再出例救埋無BNO

利申: 無BNO 好撚驚港共搞鳩到你地走唔到 仲成日大安旨意

其實佢哋為選票啫

第一次聽

起碼都要97年前已經係香港居民下話

開返bno application比出示到1/7/97前既出世紙先啦

YES.

如果真係咁想離開, 唔去au 讀書?

有錢去先得架
個個都有中產父母咩？

其實最好既方案係英國告上國際法庭，控告支那違約，收回香港主權，再交由香港人自決政權歸英 / 中華民國 / 建國

LibDem從頭到尾都撐港

我有朋友用幾年儲錢自己走去美國讀書, 真係幾個渴求有幾大, 咩工咩part time都番, 幾年就儲左幾十萬...之後過去邊讀邊打工

其實我覺得最重要應該係開返BNO申請俾當時未成年嘅人 同埋 BNO Holder嘅97後子女可以直接世襲本BNO
我覺得大把97後嘅老豆老母就算有BNO都唔會走

唔好比藍絲去英國喎
佢地要回流去大灣區㗎

你覺得藍絲窮撚父母會識申請？

利申 00 冇BNO 父母都冇 97前出世嘅家姐都冇

⋯⋯我怕英國人反對咋
priti patel嘅twitter下面都屌晒鬼

引蝗入室牙？

喺光譜太兩極嘅位都係唔會做到執政
因為median voter theorem
佢地應該都深明呢個道理

直接轉BC
港共一搞香港人姐係搞英國人
變相保護香港人
就唔洗走難

其實都有啲口音唔正既譚仔呀姐好勇武
但係英國接收佢地真係有啲過界

最大問題係呢個漏洞定義
隨時可以令支那利用中殖香港
輸出晒十三億人去英國都得

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

唔係個個咁有毅力
人生唔係得呢啲支出

再者唔係去到嗰邊讀master 就guarantee 㗎

岩啊

97之後根本變左支那出世

你話手足就話case by case

咁撚多雙非共碟

其實係要
當印尼發難唔理公投
入侵東帝汶都有聯軍去救

香港要光復點都要靠國際線
共匪用「中國」嘅字眼剔除香港「非自治領土」名單已經好仆街
中英聯合聲明係武力威嚇下簽返嚟
根本呢條先係不平等條約

你係咪唔知英國有幾多小粉紅打9我地係英國既手足啊。有做得嚴佢地仲去到？

lib dems就係在野左在朝右，係2015年大選比tories食哂英格蘭，同snp食哂蘇格蘭啲位而收皮

歡迎鬥黃~!

但係以外國人, 根本好難去審查你係藍絲定黃絲定中立L....

最大理由係中共取得香港政權，係基於一國兩制承諾，先有合法性，違約，就皮之不存毛焉附生？
但係一定要由英國簽約方出手入稟先得，英國係同清方簽約，不平等殖民主義，原則上要還，但清已滅，只要還返比一個華人方，就已經符合道義，呢個華方，唔一定要還比支共，主動權完全係英國手上，只要還返比香港華人，之後由此自決，就係最合理做法

其實全港無BNO都有機會拎英藉係可行，只要有一定條件篩選就得，有背景審查+副簽之類，再配合篤灰舉報就大可減少藍屍去

就算藍屍第一關過左去英國，佢都仲有5年時間面對被舉報嘅可能

唔洗包埋藍閪雙非同狗啊嘛

又誇左啲 收三十以下冇bno夠啦

自民黨係去得好盡

我70年代到香港，憎中共到入骨，好在老婆有BNO，如果老婆冇，點算？

如果十四億人變成英國人，仲有冇中共？

乜撚嘢CI, 直接驅逐出境啦

咪癲啦
玩到咁無撤底政治審查遲早搞死自己

其實洗乜分黃定藍，英國收肯佢肯去，去到又咪要做野交稅，就算有錢藍絲一樣要帶錢過去洗，英國冇損失

班腥移民都會有
BNO係唯一唔比腥移民偷到雞

雙非不是香港人

係真唔係 咁我都有後路了 但可否唔俾死黑警藍屍愛蟈賊黎英國先

咁攞返香港咪最簡單囉

口講齊上齊落 有得走就話知我地

應該零三年打後移民來港雙非家庭不獲批准！

其實話藍屍無得去
我諗除咗出名果堆之外
普通like下d藍屍page係wechat屌人係曱甴
唔會點影響到佢哋去同入藉英國

唔好話我5毛
講事實姐

政治審查得唔得?

藍屍係撑警
你話佢係共產黨員或話過一d反英言論就話危害到姐
普通支持警曱點會ban

羅冠聰深圳出世
梁天琦武漢出世

支持警暴都唔夠?

雙飛好似係解父母都唔係香港人

我覺得唔會因為撐警就冇得去囉
除咗出名果堆同埋之前喺領事館撕爛bno果四個

全部去晒 只會令人討厭
本身香港人自己都知自己幾難頂架啦
再加埋搶人地啲工 咁大改變就好似
每日150個咁黑人憎
咁寧願限額好過

利申 冇BNO

咁樣好似太左膠

可考慮以97前永久居民爲界 97後大陸審批情況複雜

正常97後父母點會無bno
除非係支那仔

我老豆香港出世 我支那出世 我1歲就到香港 老豆藍屍黎無拎bno 我97前未住夠7年
係咪唔係香港出世就唔可以係黃?

你係黃呀
但你係中國人

隨你點講 出身無得揀 政見同普世價值有得揀

你呢類人我現實見得多

我屌緊共匪果時你仲食緊奶啊

藍絲都有不了